馬斯亞紅牌片段曝光 麥佳亞為拉美拿出頭 曼迷促褫奪隊長臂章

日前曼聯1：6大敗於熱刺一仗中，馬斯亞28分鐘的紅牌成為全場轉捩點，不少曼聯球迷賽後狠批球證執法不公，認為先出手的拉美拿亦應被驅逐離場。紅牌和戰果已成最終結果，任曼迷再氣憤亦無法改變定局，不過到近日一段比賽片段曝光，才令曼迷難洩心頭之憤。

外媒最新發佈一段由場邊拍攝的比賽片段，在閉門作賽下，球員的收音相對清晰。片段中可見拉舒福特正在發牢騷投訴，指馬斯亞因掌摑拉美拿而領紅牌，但先出手批肘的拉美拿卻不被追究：「拉美拿批肘沒有問題嗎？」球證此時向拉美拿出示黃牌，福仔繼續投訴：「為甚麼？這和馬斯亞的動作根本一樣。」

此時，曼聯隊長麥佳亞插嘴，「聲援」球證的判決：「拉美拿不是暴力行為，他們已經檢查過了。」福仔繼續不滿：「他向馬斯亞批肘！」麥佳亞繼續為球證辯護：「他們檢查了，不是呀。」福仔只能繼續發牢騷：「怎麼會不是呢？怎麼？」

片段曝光後，外國大批曼聯球迷聲討麥佳亞的言論毫無隊長風範，是曼聯史上最差的隊長。部分曼迷認為，身為球隊隊長和領袖，任何時候即使隊友犯錯，都要為保護隊友而戰鬥，更表示以往的隊長如堅尼必定會向球證據理力爭，不會默言接受判決，批評麥佳亞不佩成為曼聯隊長，聲言要將片段轉寄給蘇斯克查，以褫奪他的隊長臂章。

再者，麥佳亞在今場賽事亦再一次犯下致命失誤，讓對手攻入扳平的一球，展開大屠殺的序幕。麥佳亞賽後在社交媒體向球迷道歉，亦難平息民憤，不少球迷留言指責他的行為無法接受，要求他辭退隊長身份。

好波

25到

黑哨內鬼

佢拉埋隊友唔比防守

一挑五隻狗 對球證就死狗？

佢熱狗反

上季一買黎無耐就做隊長,但隊中咁多人資歷深過佢
SO9 其實都幾眼光獨到,支持佢長教最聯

渣ga

下次搵個希臘球證

麥龜又幾公正

打到佢仆街

似感

自己犯規就話用腳扶人
自己手足出事
又咁道德高地唔撐自己人

為人正直不徇私，隊長典範喎！

+2GC

on9福仔無＄分啦！
其實果晚猁同獌兩場大比數古古怪怪
又係國際賽前，今時今日球會無晒入場收入
都要開源搵＄架呀心照都知道咩事啦